特首辦以事忙為由，林鄭月娥拒絕與民主派議員緊急會面。

屌你老母有嘢緊要得過而家個狀況？

唔影響佢人生安全咪唔緊急囉

聽講閉門會議阿爺教落要縮撚埋一邊

依家講咩做咩都係錯
留隻鑊比保安局同警犬好過

今朝林鄭：
汲取今次事件的教訓，確保政府日後的工作更貼近民心、民情、民意，更積極地回應大眾的所思、所想、所求，政府的施政風格要改得更開放和更包容，聽取民意的工作要革新。她承諾會安排更多時間親自會見不同黨派和不同背景人士，讓她保持政治觸覺，掌握社會脈搏，亦會透過不同途徑接觸年輕人。

林鄭完美演繹夜晚的我打倒朝早的我
老老實實下下反口叫人點信你嘅承諾